有冇人秒回下我

就黎被人炒

1001

點解

遲咗

錫返

開心仔

傻呀你

Me好易開心

我部電話勁熱

搞咩嚟

唔知啊 突然勁勁熱

無

咁先好

屌 特登請假去攞翻張病歷report 屌拿星個姑娘一句下我唔知喎幫你問下有再打俾你 心諗屌一開始又冇約過時間淨係知今日，我黎到附近諗住再打電話通知一聲我係附近，你叫我等下冇所謂咪食個飯先。個態度閪到呢 一開始仲要話，下姐係你係邊個...咩約左今日吖！
屌我自己同醫生約左又唔係約你 一個種啦已經佢仲未打翻俾我

點解唔直接上去拎?

有你

始終之前冇約實個時間，淨係話今日上黎攞
諗住禮貌少少打上去講聲，人地都有時間摷翻出黎，未打好都可以講聲叫我幾耐之後再上。
依家我再打多次 直頭係附近趕翻工算

咁而家點?仲未拎?

係吖頂 我等個姑娘成粒鐘都未打黎 佢態度閪到咁都要我再打多次架啦

而家打啦

hi

我都諗緊食咩好

嗨

你去咗邊

三哥

我今日放假喎

完lecture番屋企瞓

係喎

咁好
可唔可以帶埋我返學

過多半個月chur撚死

上緊堂 嗚 我唔爭喇 我與世無爭

但我唔想出門口啊

餓

Hi 剛剛瞓醒

你就好。。。我

我做完一朝早野了 有咩咁好

總好過返工俾人chur

加油啦

你有你豬豬嘛

懶

塵狗 快啲食嘢啦

大佬

買左狗餅孝敬你

汪汪

冇油加了

仲唔餵

say ahhh

每日放5:30 嘩

我要餅餅

我又想食野。。見到隻豬字

糧糧？

我認

定係想食肉

不了

唔要

狗肉？

狗點會唔食肉

素食狗

有沒有運氣再扮弱者玩失意

我真係唔識咩歌

正常

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此約定過渴望未來

我係

呢隻識呀 不過都好幾年前

返工狗又咁得閒

都會咁錫你

開心死我

係呀

聽日就忙了

點解，日日都好忙丫我

你個份工預咗

咩呀

好可愛呢個名

好彩收左工

痴撚線 連登真係好多靚絲打

何以見得？

啱啱收工到見到
仲要我周不時都望到

抄牌未

非禮勿視 非禮勿說

你地做乜恰我bb

真好

唔覺

你都就收工啦 整個下午茶就差唔多啦

有排

過份了

tg me haha

唔係5點幾6點就收咩

可圈可點

算啦

咁慘既 office應該準時收工

咩意思呢請問

意思係 你冇聽佢新歌

理想同現實係兩回事

低級員工都要ot

我以為話我代溝

低級先要
高級係會早走

低級理得佢死 夠鐘閃人先係正常生活態度

係咁易就好

做緊咩

辭職啦

估一個字

無人估

咁開估喇, 係個悶字

咁樣叫人點估

小妹放學

聽聞心靈相通會估到

聽日有冇堂上 ?

點會冇。。。。

邊敢啊

你 我 相隔多麼遠

放學搵肥豬食野

咁你係咪會秒回返我

是

你人生有啲咩

冇錢

今晚做既事
好易俾人起底

遲左

揸波開心啲

啱啱忙緊 未收工

你揸自己

肥仔波 大過港女pad

又得罪你

咪啱晒 可以揸到

準備回歸忙碌既生活

你係肥仔？

聽日
我聽日同星期四都預咗ot

原罪

你又知嘅

成日都嬲9我

我驚我蠢

唔會呀

我喜

我會

唔俾

我都會教

我話事定你

揸揸

我啦好明顯

你自己揸自己

一隻手揸唔曬

咁大

主場

夾得死你

唔聽話嘅狗

見到你個名就想打麻雀

浮雲哥

碰呀！！！！

唔好掂我啊

實係啦
圖呢

上你槓呀

搶槓啊

搶碰呀我

食左喇

笑左出聲

再笑我真係嬲

咁灰

做咩冇哂人既

樓主失蹤左

佢打波啊

又好似係
可能覺得打左兩日邊爐要還

我地傾住先

咁夜先打

有冇人秒回下我

佢訓覺！

今日好down 可以點做先冇咁down

Halo

咁你唔瞓既

hi 我都好想失憶

試下同小妹我傾計

因為我要溫書

做咩好down na，我分d抑鬱藥你食

小妹你做咩咁得閒

實分心上連登

佢係你同學？

其實食抑鬱藥係咪冶標唔冶本

食朱古力

我已經特登食左勁多零食

Yes 做咩唔開心？

淨係得朱古力先得
純啲啲既朱古力

個d好苦

我都唔知 莫名奇妙 無原因
今日就做咩都focus唔到 岩岩有一排仲呼吸好困難

食完個刻開心完 過一排咪又係唔開心

但有少量興奮劑

試下坐低 深呼吸

因為我依家休息緊

No ！

有啲咩想做 就去做 唔係殺人放火傷到人就得
我有時都會咁樣 突然間唔知咩事好女down咁

我依家會不斷自動自覺深呼吸

。。。。。。。。。。。。。。。你走呀！

呢個鐘數瞓 佢諗住瞓到天光？

係今日先會？

今日直接全日留左係屋企咩都唔做
零食又狂食 又係到hea
到夜晚都仲係好down

聽日出街行下 睇下戲 食下野

今日特別down囉
不過不嬲都會每隔一排個人就好負面
閒明前面都維持左幾長既時間幾正面

好想快啲可以focus到本身要做既野

係咪有野屈住係心啊

我都唔知啊 可能我個人本身都幾多心事既

係到講出黎 一齊傾下

咁你都可以做下其他野先 再專注返本身既野

佢可以無時無刻訓

可能佢等你同佢一齊瞓呀
你重上黎做乜 陪人瞓啦快啲

係囉，快d去陪佢瞓

123321
1234567

234432
2345678

45678910

你係咪好悶

好撚忙 要mon住全個台既post

台主

台主夫人係邊

。。。。。。。。。我訓佢唔訓

係你身體入面

你係唔係搞住人瞓呀咁？

雌雄同體

自我繁殖

咁幾時有小浮雲

已經有

狗狗仲未返

咁又係 你個肚咁大

咁你都有幾件小餃子係裡面

我又唔係雌雄同體

咁點解你個肚咁大

吹咩

有好多野食

我數學都好廢

又食仔

我有幾件
你有百幾件

我冇你咁大食

曲奇
我想食

係啊 好忙呀

笑笑笑

周身肉

掛住我？

你都係一樣

唔係
一早約好咗今日打

都係你最有我心

緊係

我冇

你做咩話我bb

冇講錯

錫晒你
好攰

繼續吹
肥仔

就算周身肉但佢有我 咁你呢

快啲沖涼訓

狗狗 佢恰我

一早約好左打波
所以打之前打兩晚邊爐

又恰

我冇！

係啊 失蹤咁耐

有
比男朋友激親上嚟吹下水

沖咗

有我係度 唔使驚

唔係 係咁啱咋

香噴噴了

點姐 你有咩姐

竟然有人掛住我

最好係你

做咩事啊

冇人可以恰你

開心死了

咁你帶無講地鐵件事佢知

唉啲芝麻綠豆小事
男人都唔中意有女係身邊煩住曬架喇！

鍾意呀 有冇靚女黎痴我身

冇

傻

今晚一定好好訓

一啲啲 有啲男人鍾意女人痴身

你煩住佢 但點解會比男朋友激親
唔係好明個邏輯

肥絲大隻

打波打咁耐

我個腦夠唔夠你轉得快呀？

而家我想有女係身邊煩住都冇啊

佢返工又話攰，放假禮拜六日都話攰，
我都係要佢5分鐘傾下電話，傾下今日返工點姐，
話想自己毒下都唔得，
咁我唔講佢唔講，大家以後漸行漸遠囉

打完 沖埋涼 食埋嘢 吹陣水 先走呀嘛

一般 繼續努力

佢話我嘈喎

想太多

你聽日返工實攰到仆街

佢係咪打緊機啊

努力練到腦既咩

係 我都覺
打唔到字 唔使做 正

唉唯有自己消失下囉，其實我只不過係唔想到佢得閒喇，無聊喇，先諗起我。
講真我唔係寵物，唔係心情好就可以撚兩下，心情差就發脾氣，淨係識鬧我話我

佢係床到，話好攰，訓左係床就想訓，唔想講野

有心就練到

手都拎唔起

打唔到字就唔洗做咁爽

你地同居？

心情差會發你脾氣
咁你諗下佢係唔係適合你

我以前心情幾唔好 都唔會帶落去同女朋友度

打你

斬手指 可以淨出糧

係啊

有冇同佢傾過發脾氣啲問題？

開心 sl

聽日積極啲幫換水 拎工傷好過sl

之前開過po好多巴打都咁講，
但佢平時真係好錫我，我諗冇一個男仔會頂得順我咁痴身

梗係 最好公司停電

捨得？

咁毒 想我冇手指

佢好大男人㗎
唔中意人教佢做嘢，同佢講經

好啊 唔好返

日日都係我換架啦

我之前試過

我都想

好想試下

個陣我哋搵啲露營燈開

咁我唯有講句 一個願打 一個願挨啦
但你要有預備 而家係鬧 再進一步可能就係出手

同埋睇你咁講 佢鬧完你發洩完都唔會同你講聲sorry啦

我真係試過，但真係唔得
點搞啊

銀行好似有後備發電機 我地停電都冇用

唉你真係挑通眼眉！
唔係唔講，少講姐

佢又唔會出手，只係佢中意玩冷戰

佢唔係大男人 係小氣鬼先真啦
佢明知食硬你既 緊係冷戰

男人係咁，耐左就唔識珍惜

你地係咋 我唔係架

係啊，大家黑口黑面，啊！！！！

信住先，10個男人9個半都係

你地一齊左幾耐

正，摸黑返工 冷氣都冇埋咪愛熱

喂 我唔駛你信啦 我又唔會珍惜你

年幾

個陣3月都還好
但係冇曬電 好煩

好憎冷戰，我次次都忍唔住，
我今次點都要忍！！！

有呀 點會唔講！

好gay

想散定唔想散，要傾下啦 呢d問題

好好笑

唔想啊，可以點？

我地試過壞冷氣、熱到爆，成班友除哂西裝褸

同佢正面傾下囉，大家咁真係遲早散咋

又11點半 返工時間唔見佢過咁快

係咁架啦

又係時候瞓 各位早抖

其實你返工返幾點

突然間邊有架

點痴法

我個啲應該冇

11

笑咗

我都唔知
個日返工 都唔知做咩

咁你要邊個信

我都笑左
呢個就係成熟既分別

88

收呢

我晏啲搵相你睇 個陣影低左

唔珍惜 真係好賤

8

好呀

係

垃圾

暗串我唔成熟

鍾意自然會珍惜

請唔請pt

你可以係個0.5個

唔請

秒回

秒

秒番你

快

再秒

夠未

唔好諗

仲抽水

不了
我復活了

六日要返？

要啊

唔敢

咁就好啦

介紹我入行 想轉工

要跑數

銀行我本身都想做跑數dog

生意難做
唔好入黎

嬲未

嬲咩？

老底吸唔吸引

屌你

唔準

嬲黎做咩

咁屌你

最好都是你

人嬲邊有咁理性

我冇咁易發嬲發脾氣

幾好

一向都唔會亂發脾氣

好快有仔

你又知

保佑你

你咁好人既

見唔靈先保佑

棍撞棍不了

你好似唔係好靈

異性既然冇機會咪試下同性

咁你都加入啦3p

咁保佑你冇仔

咁你都冇女

你兩個一齊咪得

嬲了

同意

小氣

你又又又唔要我啦？

講咩都得 唔可以咒我冇女

佢都無要個你

我是個浮雲 肥又矮啊

冇女了
冇女了

講過 當你遇到好男人 我會放手
然後祝福你

傷心

好男人wooo
好難識到

唔恰你就恰返我

恰我 你好開心咩

有女就開心

浮雲 腦細 失憶巴

我賤狗黎

咁比我恰下先

係男人就推我埋去

好想畀我恰？

你都幾好恰

睇得出

抵你咁肥

我係我都想識你

我瘦左dd

個波？

條腰

唔好肥返就得

好彩個波冇瘦到

勁

可能有 我都唔知
唔知係背隻瘦左 定心口細左

完全冇睡意

搵人揸下先知

又訓唔著

冇男朋友渣了

失眠靠食藥

因為你得意

識

唔好食咁多

你都未見過我

點解我得意 你會想識佢

你估 咁易識咩

連登大把

咁 都要岩傾

你咁好傾 係人都岩

一開始咩都傾架啦

咁點會唔岩傾

轉左藥 今日睇完

話題會完結

嚴重左？

唔覺得你會

情況一樣，比醫生鬧我睇ex d social media

會囉
我做聆聽者角色比較多

屌你咩 你叫我點信你呀

屌
真架 啲人搵我傾計
講佢自己唔開心野
唔通唔理佢咩

你先係最多野講嗰個

又暗串我搵你傾唔開心野

直覺

真係唔係
你都唔信我
我係多野講 但我都有靜既時候

走啦你

我冇啊 唔開心講出黎
好過屈係心

你會失望

I love樓豬

好啦信你啦
但唔覺你靜

咁多人愛我咩

唔會

咁我怕悶
我唔想自己一個
自己一個會唔開心

聽日番工仲唔瞓

咁你幾時去搵我啊

就黎要封閉心非

你呢

呢個星期日睇下會唔會過去

會好辛苦 抖唔到氣咁

可以啊 我返工

幾時黎搵我

到時講你知呀

下？你？

邊個話要搵你？？？

好啊

屌 我整左半個鐘
都蚊唔到卷次紙個芯出黎

點呀大佬

想食牛雜

聽日去食

想而家食

你附近.....咩都冇得食

買畀我食

咁我點返屋企

黎到就走到

悶了

借沙發訓

得地下

都可以

黎啦

唔訓？

我想食牛肚同牛柏葉

即係咩

唔好再講

牛肚

廁所個啲紙巾呢

我前2日食左豬肚絲 好好好食

點解整咁耐

唔食豬肚

好想衝落街

訓先了 早抖啦各位

我蚊唔到中間個芯出黎

肥

傻妹

出黎鬥肥

請問有問題可唔可以問

我仲未整到

可以 一嘢就贏你啦

問 你有10秒

試下問左先

你已經問左

做咩要整

幾時鬥

好好吃 又夠辣

Anytime

流緊口水了

黎搵我鬥

我想放入個公仔次紙套到

地址

...........

請你食

等你放工

同埋好拎啲

歡迎

我諗唔到即係點
呀 我要訓了
早抖bb

但係轉個頭又wts我開新topic傾計

抵你咁型

好過當你水抱...

你係一個好人

不了 我係你唔會擺感情落去住
最多做下朋友算 所有嘢都等佢放低先好講

聽日影相比你
晚安了

Your heart
I sleep la goodnight

想吹水嘛

呢間野 好抵食

明天請早 我眼訓 早抖啦

呃我既

想食

好！早抖！

佢仲有麻辣牛肚

想掃街食

想肥返？

其實我冇刻意去減

但難得瘦左

又唔係成日掃街
有時會想多啲野ma

岩 要對自己好啲

對啊
我仲想打邊爐
我知3樓 有牛雜

3樓

上面豬肚張相 附近仲有間食牛雜

我記得啦 啲牛雜幾貴

龍津個啲就平
豬肚係平既

有得唔食龍津就唔食

麵檔個間應該都好食過佢

講到我都想掃

多左好多野食

聽日去先

一個人 好快飽

我好大食

我睇得出 唔係點會咁多小浮雲

又嬲

我肥左

又肥左
你攪咩

食多左掛

上左磅啦？

覺得厚肉左

咁冬天點算...

會瘦返

唔肥冬天先易肥咩

我唔係

我冬唔冬天 體重都隨年齡漸長

你啦 一陣又話我拒絕你

mtr出事

唔出事先係新聞

仆街 返工先黎出事

小妹去咗食早餐

屌 車都上唔到

今朝唔見左中出妹

地鐵瀨屎啊

你係咪睇我唔到！我係矮啫

小妹準備番屋企訓覺豬

重未番工？！

學

我想去日本搵你

40分鐘真係屌佢老母
企咗40分鐘先得一架車

Me at west class teeth 🇪🇸

下。。。試下放自己一日假 得唔得？

Byebye

放幾耐都得

真係睇唔到

去日本中出

禁就唔好番！

我想打死你！你番工未？

睇波妹！

要溝女

九點

溝小日

溝你

到邊先？

唔可以溝中出！中出一溝就淡

觀塘過海

點解成日都想打死我
我差不多收工添啦

我給你濃濃的愛

加油 憑著你堅持既意志 小妹深信你番到

下。。。你又收工？

我想唱歌

小妹

咩又呀 一日收一次 點樣又

唱咩

想死？

我每次上嚟！你都收工！我未見過你番工

唔知 我想鳩嗚下！

轉身離開 你有話說不出來

幸福

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

重未到？

你今輩子有我

下輩子你唔好同我出現！嘿嘿嘿 快啲番去啦你

唔返工點收工

凌晨豬？

你聽朝4-5點起身 見到我話返工啦

我有小小急屎

兩個鐘？！

好想痾poopoo 儲緊

頂 我好急屎呀

。。。。。我想柯

Gay

啱啱飲咗杯齋啡 急緊
儲多陣一齊去痾

我！好！認！真！

我係街！點柯呀嗚嗚嗚

你勁hea 介紹我do

我試過係街忍到真係好急 入咗the one痾
痾完出嚟 d人排到出廁所門口
仲要我痾完個格真係

係邊

彩虹！

早晨
返到去都食飯咁滯

咦！我幻想到
好dirtyyyyy

有咩做

我食唔落下午。。。。

就返到公司，好彩西鐵冇事

急啊嘛 返屋企成個鐘 返到都瀨
其實唔dirty 不過係臭咗d

唔請人

大家知唔知215x 出咗舊機隧塞唔塞

坪石

。。。。。。。。。。。我坐係到 冇郁過

下次叫埋我 一齊臭

。。。你辭職 小妹頂上

早早早早

點解會知。。。

Hihihi

中出妹心情好好wo
畫隻公仔都咁Q

我無得辭職
一係執左佢

依家囉

早

比我出去丫屌

你都幾靚女

有喪屍！咬死你地！嘿

你實係見到我

你開？

嘿 因為我本人都QQ

希望唔好塞車

咁早起身

黎緊打柒你 坪石呀嘛 我就到

中出女神

。。。。。。。下典解打小妹

幫你祈禱

中出好樣衰

哦！重唔比我位我做！

好難
我旺角都塞左一陣
佢塞車我先可以上黎覆msg

黑框眼鏡幾靚

唔好意思 你認錯人 小妹not黑框眼鏡

四個一枱喎

咁死緊啦
我門口都未出

五個

唔嚇你啦 我去完廁所就走左

Me靚女D

岩一半啦

真係你

真係見到我？。。。。

我唔玩喇

唔係一枱四個學生妹咩

要睇睇！

你估

得了 完。。。

我都見到你

我真係去借廁所架咋

Date me

你冇可能

Ok when

我對你巧失望

Have house?have $?

多人到 唔食算

天橋底

好唔開心，我明戀既女同事竟然..
其實公司個傷殘廁所我同我既暗戀既女同事都會用，今日係公司，見佢係傷殘廁所出o黎，hi下佢，但見佢神色慌張，覺得有d奇怪，咁我我都係想用傷殘廁所既，點知一入去，臭氣熏天，成陣屎味，見到廁所板有屎漬，當堂超級失望，原來佢都會痾屎，即刻無癮

我唔係靚女

靚女唔屙屎

得 我認錯！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大快活勁少人

請我食

出黎鬥肥 贏到我就請

我贏硬

最高唔係我。。。。。。。。。。。

出黎呀

算 我唔番。。。。

終於返到

When

陪我食野

now

Where

where are you

Prince Edward

咁遠不了

I don’t know who you are but I will find you and I will kill you

quick

你好可愛

你係冰島

Me

禾唔彩你

想去冰島

嬲了？

原來就係你個四眼肥毒撚係到望住小妹

唔返學返工？

。。。。典線話我弱智？

你又知既 做咩偷望我

係咪出黎隻揪

小妹唔嬲人的

咁塞點返

下次我報警架

來！

陪我食野未

點解個個都有可能 得我無可能

我係萬寧嗰邊

小妹is backing home

因為你冇可能係彩虹！

小妹冇人陪

乜有萬寧？

大快活對面咪係

。。。。唔清楚

我mon住個1001

上面仲有甜品站架

又影仔

下？

絲打真係好索啊！！！

又

點解可以乜都唔知

彩虹得你可以去咩

扯了

收啦 我柒過碌庶

唔差

唔係呀都

點算？曲線？
你唔好咁緊張啦

你死梗

我搵到甜品站

曲曲曲

我搭緊213x

唔好走住！！

可愛wo 我讚緊你

我搭到好暈

又死
同你講幾句罰 死幾十次

Byebye 小妹歸家

我黎車你就唔暈啦

相認埋先

嗚 其實我想番

等我

咁做咩 唔返

我都係翻學

頂我好急尿。。。。

去到你影相位

殊～～

點解你返學返咁晏

呃我啦你

呃你做乜

你撚我既 我係爭鮮。。。。

求廁所位置

你撚我咋話 你行返去做乜

相認live

m記

因為我翻學！我個fd走左。。。等緊佢

我就企定定係到！

黎搵你先

我要企到幾時

三分鐘

企到1001

就到
比我一次

你加油啦

狗狗又唔見左

柒到你嚇親

太毒唔敢同女仔講野

就到1001

Is me

中出妹 加油

你好靚女

鬥快